民陣主席陳皓桓，訓醒喇，到你出場喇

聖誕節就到喇

食枝煙先

乜撚野？ 隻篤灰怪咁快上了主席架啦？

軟弱無力